18區開花一定係核心活動

最能反映民意，最能施壓，亦最安全
唔好叫人休息喇 今星期日兩點18區

push

咁都要有目標
如果唔係又變成地陣

推

如果13號星期日 18區中發現自己個區好少人開唔到花。。請各位轉到就近5區集結
所有人應該要有返知覺 當區少人 就應該轉場 入返5區
一來可以集到更多人，又能分散popo

你有睇上星期五晚就知其實大部份區域都好知分寸 絕不戀戰
去到人多咪自然佔路,遊行,裝修, 魔法
唔夠人先係問題

理論上好有道理
但實際行動黎講好難咁有默契, 多數見無人就返屋企

所以咪要 提高返依個意識。。
18區開花。。開到就最好
自己區開唔到就轉場
今時今日 已經要進入打戰役嘅心態

推行動post

開花還開花
我覺得d人心態未夠

和理非唔入就唔好話自己抗爭啦